讀理科嘅同學，你副Safety Googles呢？

係時候日日戴出街了

利申，自己嗰副一早扔咗 sosad

On9/10

Title打錯

罰抄十次
Safety Goggles
Safety Goggles
Safety Goggles
Safety Goggles
Safety Goggles
Safety Goggles
Safety Goggles
Safety Goggles
Safety Goggles
Safety Goggles

Glasses

我寫開safety spectacles

叻喇叻喇！

goggles
ive ？

讀理科就會有？ 你上堂偷架？